打算開間新假期餐廳小廚，餐牌應該有咩好？

希望有三個元素，
第一) 創新
第二) 有型
第三) 刺激

芝士海膽紫薯

抹茶

屎味咖喱
咖喱味屎

拉絲紫薯雞煲

屌你老母留名

抹茶魚蛋粉

極邪惡芝士拉絲麵
極邪惡紫薯/抹茶/芝士爆漿 x x（求其填樣可以釀嘢入去嘅食物）
地獄抹茶紫薯芝士海膽鍋

港女最愛芝士紫薯流心部隊鍋

任食隱世拉絲海膽紫薯限定芝士撻

神犬拉西拉屎芝士拉絲味咖哩，跟餐配貓屎芝士咖啡#隱世#原創#必食

超級隱世超長韓式流心芝士抺茶黑糖半熟蛋糕